通常老豆老母幫個仔睇女朋友都係中意啲怕怕羞羞

係咪真

廢老以為怕醜就係好女仔

弱智

其實有時怕怕醜醜個D演技先勁